呢兩個係咩電腦病毒黎？

我部機話有潛在威脅喎
跟住就話偵測到

Hacktool：win32/autoKMS
Trojan:Win32/skeeyah.A！rfm

呢兩個有毒
其實係乜野黎？del唔del

驚咪del
唔驚咪唔del
上得黎問都係驚
咁del
如果你純問下又唔驚
咪唔del

咁其實呢兩舊野點解出現？

老翻office?

之前係
跟住更新完window俾佢del左

木馬同埋黑客程式 你唔理佢地既話好快你電腦所store既資料黑客都可以睇到 建議你呢排唔好上ebanking果啲 有關個人資料既網都唔好上

其實我鳩嗡